香港早抖

由山竹到時代革命，香港人堅守崗位精神始終不變

#曲

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

奴隸 你要返工

1

2